嘩97折！！！點係呀！！

你俾咁多折真係打個和咋喎！！！！
多謝！

10蚊平3

半價好冇？

97折都蝕死佢啦，仲半價
香港人要知足啲好

數學家

和都未打

可能想打3毫呢

成撚日講咩變相減價 減 減你老未咩 減得咁撚小我先唔撚要